pasos para ejecutar el proyecto
--primero clonar el repositorio a tu pc
git clone git@gitlab.com:yasDesign/appRecetas.git
--instalar los modulos dentro del proyecto
npm intall
--ejecutar el proyecto
node index.js
--ver el proyecto ejecutando
abrir el navegador http://localhost:5000

---para usar la base de datos puedes usar el ide
MONGOBOOSTER

